唔應該阻人上機？麻煩入嚟聽我講兩句

首先要指出嘅係，尋日最大嘅問題源於——

無共識

去機場嘅各位手足麻煩問一問自己，意義係乜？只係單單想向旅客宣傳，定還是想癱瘓機場？搞清楚先，要玩落去，機場嘅各位首先要抱著同樣嘅前提。

如果大家嘅共識係癱瘓機場，咁阻旅客上機，正正就係用緊和理非手段逼政府對話。如果唔咁做，機場又可以正常運作——等同佔領影響力有限，變返夏慤村模式。

有人或者會擔心外國旅客觀感，但外國旅客點睇重要咩？佢地觀感對成場運動有幾大影響？你阻佢實會怪罪你，但只要機場繼續保持和理非，被國際睇到晒，咁先可以爭取國際支持，先係運動關鍵。至於受影響旅客，你可以選擇行多步，好似尋日有巴打幫佢地揾交通揾酒店⋯⋯呢啲係可以做，但絕對唔可以因為阻到旅客就話要割蓆！

另外，屌阻上機嘅人有無諗過，如何係唔搞到人嘅情況下癱瘓機場？有嘅麻煩提出，但我諗極都係覺得，無！塞爆其實都係會影響佢地，不論主動被動，再多幾日佢地都好難再體諒，最後都係怪返示威者。

機場係終極牌，如果無法癱瘓機場，政府繼續wfc，場運動無可能會成功。

眼見今朝連登熱門post，同881嘅phone-in，我覺得「唔應該阻人上機」呢種諗法已經被政府利用，利用呢種心態譴責示威者，製造輿論製造分化。

總結尋晚做得未夠好嘅位：

一、勇武派同警方起衝突，令佢地有理由申請到禁令。

二、未有共識，以至癱瘓機場行動失敗，出現分裂跡象

三、綁手綁腳同打人呢啲唔夠和理非，失咗班潔僻撚嘅支持

捉鬼係應該要做，但阻警車、搶警棍、綁手腳呢啲做多咗，雖然報到仇係爽，但如果為咗報一時之快代價係逐漸失去支持者，長遠嚟講都係輸，終極報仇（清算警察）都係遙遙無期。

我建議對應方法如下：

一、停止同警察再衝突，法庭已出禁令，但仍允許和平示威，麻煩大家珍惜最後機會。

二、達成阻旅客上機共識，將輿論spin到「阻人上機能夠符合公義。

三、建立規矩，知道大家好想報仇，但請忍忍手，如果唔係好難捉到鬼。

以上係咁多，諗到再加

推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共見到就自然對放自由行落黎有所顧慮，將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

經過812同813我有啲嘢想講